黃店會唔會考慮出餐券

有需要既人唔洗再日日食差唔多
又唔健康既嘢

我哋又可以多個途徑支持黃店

餐券唔洗好靚好fancy 最緊要幫到人

好提議喎

完全係自願性質
覺得好就出 唔鍾意就唔出
成日食老麥嗰啲真係好唔健康